［綾波麗個肺都花哂啦］殘癈長官的行動網領 (原曲: 残酷な天使のテーゼ)

代朋友開post
佢新手改歌
自己改編同唱埋
今次就改咗首新世紀褔音戰士主題曲,
大家比下意見

詞:
殘国は 你要死咪害人地
食野味今次世界被你翹起

過年 有眾多撚樣
羅湖關口西九落馬洲等出場
曾話過冇事架 信政府先得架
家陣check下咦有肺花
有條 廢老死婆娘
連戴返好口罩都顯得失常
人地各國技倆 護罩封關都上
香港鳩hea要奶中央

你冇用佢冇用濕鳩也罷 何謂再發病鳩up多下
肺冇事腦有事 秋姐佢話要慳 水滾拎起又戴返

殘国は 你要死咪害人地
傳染左不過 大陸人話照落黎
殘国は 你要死咪害人地
毒野味偏要咬兩啖你老味
殘国は 你要死咪害人地
中左肺炎 世界被你翹起

關閉啦
又唔聽野
不再搞
野味

市場 有老鼠和狼
蠄蟝生吞先至有妹可撘糖
無懼惡怪病態 食隻蝙蝠爽哂
分享美食試過先High

你冇用佢冇用濕鳩也罷 何謂再發病鳩up多下
肺冇事腦有事 Carrie佢話有貨返通知聲2盒Thx

殘国は 你要死咪害人地
傳染左不過 大陸人話照落o黎
殘国は 你要死咪害人地
毒野味偏要咬兩啖你老味
殘国は 你要死咪害人地
中左肺炎 世界被你翹起這

磨通

屌個預覽圖

殘國 真係點聽都有d奇怪

好聽

聽到一半笑出聲

好撚癲

人類補完計劃2019

有冇教會歌手出嚟執執佢變神曲

不如用原本首中文版改啦

雞皮起到有皮膚癌

正呀

廢

個國字係精粹
日文個國同個酷字係同音

但殘國又唔太岩 後面d詞嘅意思咁

毒野味偏要咬兩啖你老味

屌個mv

啱啱哼咗出嚟，笑到碌地